有冇人知墨悅去左邊

我等佢幾日 仲係冇消息

你走啦屌你老母

被魔鬼山的龍捲風暴吹走咗

仲諗住有情人終成眷屬

成個艾寶琳同大本營既人都唔見晒

墨巴消失左

說好的後記呢

紙言有多少少睇

我唔想要後記

從此就只剩下一個稱號
「黑色賢者」

墨巴幾時出後記
我要正皮睇外傳

墨巴準備緊出新故？

墨巴話聽日出外傳

push到有文！

有文喇